荃灣區/葵青區 剪頭髮好介紹

Under 200就得架啦

我剪開荃灣各施名髮

平時剪開黑木
不過最近無工開就覺得好貴

Silver salon

荃灣Red hair 都唔錯

仲未執咩